認真一問，利物浦個卡列斯奧有冇救過d有角度既波？

🙈🙈🙈🙈🙈🙈🙈🙈🙈🙈🙈🙈🙈🙈🙈🙈

橙 無人理

悶得太耐

濱海

Model要識救波既咩?

終於有